如何應付假波撚

一句質埋去
屌 係呀 咁多假波 支那就打到世界杯 拎撚埋冠軍添啦

P.S. 今晚g持大英祖國